PS4 FIFA PRO CLUB BAN007 招人玩比賽

短傳組織為主

要求
中堅：識玩
閘： 識玩
Gk:勁過電腦龍
開波時間：9點後

有意者留tg或 add psn: leo2977安排試腳